點解個個都淨係記得中國古拳法？

係咪當皇極驚天拳無到

你係顛撚左？